大家快啲搵路走，盡快離開香港

反正一直都當班手足係condom
無咩所謂

最後
光復香港
時代革命

BNO平權走呀
97後手足?理得你

1次都覺得點都會有人提人走到快d走，
post 多左就覺得做多左

時事台正名為移民台

拉

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

真話唔怕多講

咁中意留喺臭港咪等入集中營囉

孫中山咪又係走佬

手足已成condom

隔離po有人話移民係自己選擇 唔好屌
都啱嘅
手足自己選擇做condom
唔好怪其他人

許冠傑一家咪又係走佬

都係嘅 駁唔到
咁樣諗可以令你走得心安理得啲

完了吧，如無意外
大家準備移民啦

真
快平權

實在極想願 移民外國 做二等公民

話移民果班根本只係流於口號嘅應聲蟲，同港共班走狗無分別。

「我要攬炒。」
共產黨真係同你攬炒就嚇到屎都瀨埋

「手足唔係condom !」
共產黨打到黎，移民先，手足再見。
梁凌杰表示: ......
陳彥琳表示: ......
周梓樂表示: ......
被捕手足表示: ......

「光復香港，時代革命。」
一國一制，唔光復lu，走先，拜拜。

梁天琦表示: ......
流亡手足表示: ......

講真 有得走點解唔走
罷工都要人幫手既地方點解要期望佢地識得抗爭

咁被捕手足呢?逝去嘅烈士呢?Condom?
原來一開始嘅所有理想都只係口號?

籌錢先係最實際
籌到畢錢買樓先係理想

攬抄都係口號
手足點解唔可以係口號
唔好唔記得真正令班手足變condom既唔係移民撚
而係個班口講攬炒實際唔想燒到自己既人

留地失人，人地皆失
留人失地，希望尚存

咁留係香港算留人定失人

barry ma都郁緊手la
講得政權保衛戰就會暴屎渠式全方位叫香港人棄城降共

屌你老母啦
我哋BNO戰線向來除咗要夠bno以外，亦都要救BNO嘅97後子女。
所以你班仆街咪再割97後

要救

返鄉下搞輸出革命

算係排期入再教育營。

bno 撚係主張截龍 其他人佢哋wfc 因為人越多越難平權

屌你啦，我地成班BNO戰線手足都係照埋班97後BNO後代。
我從六月打BNO戰線到宜家，難得就快成功
你想吹淡風？ 想吹失敗主義？ 收皮啦

伯母都係 大把人排緊隊

，

[睇之前幫手推and簽]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

我只係戥嗰最少七八千個手足唔抵
後生推曬出去送頭 變曬condom

唔係想割無BNO嘅97後子女
1. 97後 你點分邊啲係真local 邊啲係蝗卵
2. 假設用父母有bno續97後 一定有班蝗卵親中議員社工話唔公平 到時搵藉口搞個關愛基金之類 直送外國 分分鐘待遇好過你
3. 最重要一點 樓上巴打講得啱
當你bno人數多咗 變本英國負擔加大
好似難民問題 一開始人道收留你 但數量增加 負荷大 就會閘停 到時一鑊熟

唔係想打沉你 但事實真係無咁理想

通常開呢啲post都係因為自己好擔心

手足

關愛基金直送外國？

即係一人派幾百萬鎊投資移民英國？

關愛基金之類
一啲擺到明幫蝗嘅政策

難民po

離開香港好易，要唔關心屋企好難，好似我咁早半年前晚晚響LA睇住直播喊到天光，嗰種無力感我而家都仲記得好清楚，所以我都決定左搬返香港，齊上齊落

根本香港真係多得依班人唔少啦
利用啲後生搞亂哂香港之前自己就移民
仲怪人移唔到 就係你自己廢 無料
成班後生前途就咁無哂

後生到底係被利用，定自己獨立思考決定衝？條路自己選擇，無前途都無辦法

你都傻傻地
1.蝗卵無份，因為我都講係BNO後代，支那人無BNO，其後代自然亦不會有英籍以及任何相關權益
2.英國話之你親中議員，唔明你噏乜鳩
3.BNO就算平權亦只涉及居留權，不涉及福利，你去到頭幾年都唔可以申請福利，BNO及後代人數-唔會走（廢老）-本身有BC-本身有外國籍=得幾十萬，何來多人之說

易？

有錢就易。

真
97後捱多陣先
97前果d 上左岸買曬樓穩定左先慢慢諗點幫97後都未遲

係香港睇live 係激昂d

多數都係得本bno 又見依家英國瀨曬共隨時平唔到權

不嬲條戰線都講緊有bno 就移左民穩定左
等settle 好再慢慢諗點分批比d 合資格係真香港人既97後移民

好多窮鬼支那人去非法居留，然後搵人結婚㗎啦
再者話唔定冇耐後香港人有得申請政治庇護

又係到分化
講咗好耐如果有成百萬英國人喺香港
要搵英國出手都易啲

下 我冇欠佢地 佢地冇欠我 點解我走要考慮佢地？
無當佢地condom 但一國一際打到嚟 佢地被捕 留係香港點幫到佢 成撚日淨係識情緒/道德勒索

移到民就移丶去到外國一樣可以幫手丶睇下以色列丶記得要正面啲丶要幫手唔係叫你留响度比人拉等死才叫出力

係香港比人live仲激昂

真
97前既去曬英國先
再慢慢諗計
感情勒索呢個時候仲玩咩真情
咩你走唔到我都唔走只會攬炒

六君子 ， 七十二烈士係condom?

佢果唔走就死撚左
重邊有中華民國

離開唔等於放棄
勾結外國先係最好嘅抗爭手法

分化post

香港人有把百萬富翁啦😂😂
扮窮就叻,要走果陣可能本來話窮到住公屋拎老綜果個都幾到兩三球身家出黎

但去到就真係窮